关于发布BCHN版本0.21.2的公告

2020年5月20日

发行公告: Bitcoin Cash Node v0.21.2

BCHN项目很高兴发布BCHN软件v0.21.2版本。

此版本可自选是否更新。更新软件中包含一个新的挖矿API介面('getblocktemplatelight')，改良后Markdown(.md)和HTML格式皆有的说明文档，以及数项错误修复和性能改进。

完整的发行说明可在以下位置获得：

https://github.com/bitcoin-cash-node/bitcoin-cash-node/releases/tag/v0.21.2

上面的链接中也提供了受支持平台的软件可执行文件和源代码。您也可以通过我们项目网站的下载页面获得：

https://bitcoincashnode.org

我们希望此版本能给您愉快的体验，并邀请您参与我们一同给BCH做贡献。

— BCHN团队敬上
